譚德塞個塞，讀塞車個塞，定要塞個塞？

力架suck

讀咩呢

有人讀塞 有啲人讀塞

我通常讀塞
但老師教讀塞
我老豆就讀塞

譚德塞個塞
塞翁失馬個馬

咁你讀塞定塞？

讀開塞
有咩問題

馬虎個虎

我讀塞上次俾人笑
究竟點讀

虎穴龍潭個潭

正常就讀賽
但呢個弱智仔就讀腦閉塞個塞

Suck

黑力架只係for suck

鹹濕菜

單立文

房祖名

潭罐個罐

痰罐個罐

陶傑專登讀成塞車個塞

痰得suck

譚德塞 英文係 Tedros
咁 Thanos 中文咩係 譚乜塞?

跟英文讀塞

塞翁失馬個馬

其實讀塞定塞都冇所謂，不過我讀開塞，我見個個都係讀塞，所以可能真係讀塞

尋晚才子做節目係叫佢痰得Suck

馬蹄露得返一個個個

活塞個塞 巴塞隆拿個塞

個位個位

睇錯以為你想接龍

讀巴塞隆拿個塞

啲人已經接緊啦

譚德樂

改名做談得失

點解佢唔用第個字?例如賽,菜 咁咪唔會搞亂大家

譚德塞個塞

讀 譚心土，習小學雞唔識字

拉

兩個都得

超時空要塞

譚得塞（此字不念）

求解

譚德suck

塞車個車

譚德suck
聽英文發音就知

一時讀塞 一時讀塞

鍾意幾時交換讀都得

塞囉，塞好少人講㗎咋

如果讀 要塞 個塞，咁不如譯做譚德賽啦
所以我覺得讀 suck

車公廟個廟

談得失

塞

其實就音譯黎講
點都唔會係賽
但唔知點解巴塞 塞爾維亞
都係讀賽

改名改個咁嘅字真係好撚白痴....

廟街個街

因為係用普通話

街邊太多人與車個車

塞呀屌

應該係

車多路就塞個塞

同音字 揌, 息 / 賽, 菜, 埰

塞車
賽車

睇你點讀 我讀巴塞羅納 你讀巴塞羅納
我讀譚德塞 你讀譚德塞
你讀塞車 我讀塞車

你讀塞時我讀塞 但你讀塞時我又讀返塞
你話塞定係塞

願萬代仍堅守這要塞

潭德塞個塞

問譚德志

讀：屌你老母奶共力架

讀奶共狗

巴塞隆拿個塞

如果係世衛講真話, 良心做事捍衛世界. 我就會尊敬叫佢譚德塞 (要塞)..
但係呢件咁既垃圾, 講咁多大話.. 就應該叫譚德"SUCK"囉

塞
Btw I am watching u

要問習大大
習大大話:譚德菜 就是菜

終於有個唔係垃圾留言
正皮

塞翁失馬個失係唔係讀塞？

馬撚咁大條

不得了

夜半屌閪先至夠情調

個調

Barsucklona

用普通話讀係咪無分別？

乜塞有唔同讀音咩，唔識

叫佢nigga算啦 我唔會叫其他黑人做nigga 淨係佢會

我理得佢咩塞
大家跟我讀一次！
佢係含撚菜！

人名要讀塞，但佢枉為人同死物無分別，所以讀塞

小李飛刀個刀

試以「談得失」為首句，續寫這篇文章。

調景嶺個嶺

Tedros

應該真係讀塞

照英文名Tedros嚟講應該係塞車個塞

有人讀塞,有人讀塞,不過都聽過有啲人讀塞
不過大部分人都係讀返做塞或者塞

塞塞塞塞塞5種讀音都有不過讀返塞好似好過塞

我會直接叫佢做烏咀狗、或者死黑鬼。
因為連佢個名都係假嘅。

你睇返佢個名點拼先 Tedros
點會讀「賽」?
正如Barcelona
巴「失」隆拿係啱音過巴「賽」隆拿
中國用「塞」呢個字係普通話拼音
香港人應該同「失」先最準確

虎穴龍潭個潭啊

岩
但巴塞有feel啲
有一股文藝氣息
巴失好似啲大陸佬鄉下地方

譚老師

塞
邊有人讀塞樓豬on9?

嶺南大學個學

學是學非個非

非洲人大賓州個州

州際導彈個彈

個"塞"字愈睇愈奇怪

馬賽個賽

賽馬個馬

我一直都讀譚德賽

有邊讀邊， 有字咪讀字

讀土囉

中文名唔洗理
叫力架就ok
佢係鍾意人咁叫佢

Tedros
Tect 才時
塞

Suck Xi 果個Suck

譚道德

應該 讀塞
不過有啲人會讀 塞
我就習慣讀塞嘅

痴線！ 緊係讀塞，邊有人讀塞，識唔識架

點解唔譯做 “泰迪路斯”
硬係要改到佢華人名咁懶親切
嘔

拉
有無睇新聞架

原來今日係V92碌地四週年

讀巴suck隆拿係咪會比人笑

What 7 u say

譚塞塞

咸濕菜就咸濕菜啦

譚 duck sucks

same

應該叫得菜屎

支那話都拼唔到個譚字

Tedros
最尾係s嚟，應該係讀塞車個塞

譚瘟疫

巴塞你讀巴「菜」定巴「suck」？

suck

超時空要失

叫做巴詩隆拿
文藝氣息更濃

依個POST上熱門
唔該大家檢討下

係讀塞 唔係塞